有冇試過掛住一個人掛住到瞓唔到？

真係好掛住你 ...

有 無得搞 等到超攰就訓得著

真心好難瞓得著

好掛住 好想見到佢然後即刻攬住佢 但你已經選擇離開我 放棄呢段感情

好快會有另一個人嚟氹你呵護你好似白馬王子咁

依家就係瞓唔着 唉

我都係

睇到呢句啲眼淚飆曬出黎點解我次次都咁失敗收場，我唔想要另一個人，我淨係想佢會作出改變然後同翻我一齊，我想今日全日都係一個夢，訓醒就恢復原狀

如果一個人真係唔會為你改變，你何必浪費自己時間喺佢身上喎，你咁樣，朋友見到你都會心痛你

自己都知個事實擺在眼前，但我接受唔到

我都好掛住樓主

我係男人
其實要一個人改變依個概念我真係唔明，拍拖之前起承轉合互相認識個段時間大家唔係都了解對方係咩人咩？
唔會話100%清楚 但心中都有個底架，愛一個人就愛佢既全部，除非佢有d核突或者九唔搭八或者唔正常既行為先需要改變姐。

Ching
我想佢作出改變係指做出一啲野去維繫2個人的感情，而唔係我努力地去做而你係到等收穫，由得個關係差落去。唔係指想改變佢性格嗰啲

有 我個fd比狗咬咗 好掛住佢

今日大埔重狗重到傻，請正視

借位推一推

有又點 事後諗番會發覺自己on9

琴晚因為你三點幾先訓

好難訓得著啊呢排